[online防具升級擋子彈 ] 又話致命武力先出橡膠彈 全部人升GEAR保護自已

防具&全部防具SPREADSHEET連結 強烈建議用PC睇 手機睇排版可能會亂左

除左之前講頭盔 手套 護目鏡(唔想盲就要買)
上面連結有防彈護目鏡係可以入面戴近視鏡
今晚大家見到黑警係開始無節制開槍 記者中槍之後有幾恐怖大家睇到

最簡單就買件背心仔 入面有泡沐墊
俾膠彈打中會好好多 200蚊左右

最新提議係棒球捕手護甲/護墊 (平時半跪拎大手套 身上好大件龜甲果個)

大約200蚊 連護肩 注意呢D防具只護前方 唔好show個玉背出俾人打

護腿 (由膝頭護到落腳掌)

[url][/url]

可以考慮電單車盔甲 300hkd(因為有硬膠護甲 比較難摺疊)

[url][/url]

捨得買貴野我建議你買ppss 超頂級防刺防打護墊 唔洗多講睇片

呢件可以直接買 要過千

其他款

自已google搵鋪頭買 唔平

頭盔大家最好唔好再用單車盔

太多通風孔 一陣粒彈頭咁岩射左入孔你就gg

推
有時見到示威者個射得一件Tee好擔心

大家打怪要小心d 對面飛雷龍仲會無啦啦電人